梁振英公開18上庭教師資料

評論入面有人爆d手足出嚟，可以點做

私隱專員公署今日冇開工？

投訴？
姐係冇法律基礎啦

689撚狗咁撚

算啦

點解你哋咁灰

香港仲有咩轉機?
攬炒到底走人算啦

如果共產黨倒台，梁振英咁愛國愛黨，會唔會留係香港？

好睇學校校長咩人，
怕藍家長投訴既，可能會迫走被投訴老師

振英搵仔

打風過後，不了

點解你仲未block 條5毛？

學狗申請禁制令

唔係灰呀, 你同邊個投訴?
接你投訴既咪又係共產黨人

即而家販民跪返入立法會含撚咁一樣

其實你呢啲本身有傳媒報 689要公開都冇辦法 就算係普通人有心摷一定摷到
反而我比較關心俾人除左牌個教師，如果真實身份公開埋，以後喺香港連轉行都唔駛諗

DOJ插手干預

可以去伊朗🇮🇷亞非拉國家